<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="news_title">Какво ново?</string>
    <string name="news_messages">

        <item><![CDATA[
<b><font color="#ffffff">4.0.0</font></b>
<br><br>
&emsp; - Добавихме филтър на валути. Вече можете да избирате да се показват само валутите, от които се интересувате.
<br>
&emsp; - Добавихме следните нови източници на криптовалути - Криптобанк, BitcoinsHouse и xChange.bg.
<br>
&emsp; - Направихме малки подобрения в интерфейса на приложението, както и още много вътрешни оптимизации и подобрения.
<br><br>
<b><font color="#ffffff">3.2.1</font></b>
<br><br>
&emsp; - Отстранихме проблем с неработещо сваляне на валутите във фонов режим на приложението.
<br>
&emsp; - Премахнахме ненужният бутон за презареждане на записите в портфейла. Презареждането е автоматично.
<br>
&emsp; - Приложението вече ползва нов сървър базиран в Европа.
<br><br>
<b><font color="#ffffff">3.2.0</font></b>
<br><br>
&emsp; - Добавени нови източници - Forex House, Changepartner и Алианц Банк България.
<br>
&emsp; - Добавени курсове за Грузинско Лари, Катарски Риал, Молдовска Лея, Нов Тайвански Долар, Саудитски Риал, Виетнамски Донг, Йордански Динар.
<br>
&emsp; - Добавена възможност за споделяне на валути и преобразувания.
<br>
&emsp; - Добавен калкулатор при залагане на стойности в портфейла.
<br>
&emsp; - Много оптимизации и подобрения.
<br><br>
<b><font color="#ffffff">3.1.0</font></b>
<br><br>
&emsp; - Добавена Биткойн валутна информация от източник - Биткойн Солюшънс.
<br>
&emsp; - Добавена функция за избор на повече от една валута за обмяна на екрана - Преобразуване.
<br>
&emsp; - Добавена информация/меню за наличните източници, както и връзки към Интернет сайтовете им.
<br><br>
<b><font color="#ffffff">3.0.0</font></b>
<br><br>
&emsp; - Отстранен проблем с автоматично обновяване на валутите в приложението.
<br>
&emsp; - Добавена функция <b>Портфейл</b>. Сега може да получите реална информация за печалби и загуби при даден обменен източник на закупени от вас валути.
<br>
&emsp; - Добавени нови източници - SG Експресбанк и УниКредит Булбанк.
<br>
&emsp; - Добавена функция <b>Сваляне на валути само през Wi-Fi</b>. Изисква <b>ACCESS_NETWORK_STATE</b> разрешение.
<br>
&emsp; - Най-добрият обменен курс за всички добавени източници ще бъде оцветен в зелено при екрана за обмяна на валути.
<br>
&emsp; - Добавена кратка вибрация при премахване на валути за обмяна или валути от портфейла. Изисква <b>VIBRATE</b> разрешение.
<br><br>
<b><font color="#ffffff">2.1.0</font></b>
<br><br>
&emsp; - Добавена функционалност за преглед на всички изтеглени курсове за дадена валута за последните 3 дни. Новата функционалност е видима при tap върху дадена валута.
<br>
&emsp; - Добавена меню функционалност <b>Изчистване</b> на екрана за преобразуване на валути.
<br>
&emsp; - Добавени липсващи знамена на валути.
<br>
&emsp; - Отстранен проблем с извличането на нови валутни стойности след неделнични дни.
<br><br>
<b><font color="#ffffff">2.0.0</font></b>
<br><br>
&emsp; - Вече предоставя информация от няколко източници (обменни бюра).
<br>
&emsp; - БНБ курсовете са премахнати, тъй като не се ползват при директна валутна обмяна.
<br>
&emsp; - Добавен калкулатор при вкарване на обменни стойности.
<br>
&emsp; - Оправен проблем с task лентата при Android 4.4 устройства.
        ]]></item>

    </string>

</resources>